%! Author = Petter
%! Date = 3/16/2021

\chapter*{Endringer fra forrige møte}

\section*{Generelt}

\begin{itemize}
    \item Skrevet abstract.
    \item Skrevet acknowledgment.
    \item Slått sammen "Differences between PTS and PTj" og "Fulfilling requirements of PT" til "Evaluation and Discussion".
\end{itemize}

\section*{Introduction}

\begin{itemize}
    \item Alt er nytt.
\end{itemize}

\section*{Background}

\begin{itemize}
    \item Skrive litt mer JavaScript background, og forklare hvordan språkets prototype-baserte objekt-orientering fungerer.
    Section~\vref{subsec:javascript}.
    \item Skrive litt om hva TypeScript er.
    Section~\vref{subsec:what-is-typescript}.
\end{itemize}

\section*{The Language - PTS}

\begin{itemize}
    \item Lite avsnitt som beskriver eksempel programmet.
    Section~\vref{sec:example-program}.
\end{itemize}

\section*{Planning the project}

\begin{itemize}
    \item Skrive litt om hvordan vi kan møte de samme problemene i renaming i TypeScript som i JavaScript pga \codeword{any}.
    Section~\vref{subsec:ts-vs-js-renaming}.
    \item Gå fra "implementing as a TS library" til "Implementing as an internal DSL".
    Section~\vref{subsec:implementing-pt-as-a-ts-library}.
    \item Vise til GroovyPT og se at vi kan oppnå noe lignende gjennom JS sine prototyper, som GroovyPT brukte MOPs.
    Section~\vref{subsec:implementing-pt-as-a-ts-library}.
    \item Spesifisere at den brukte definisjonen til preprosessor er min, og ikke en annerkjent definisjon.
    Section~\vref{subsec:preprocessor-for-the-typescript-compiler}.
    \item Skrive en kort konklusjon til valg av vertspråk.
    Section~\vref{subsec:langauge-choice-conclusion}.
\end{itemize}

\section*{Implementation}

\begin{itemize}
    \item Endre på "Transforming Nodes to References" seksjon til å ikke gå like dypt inn i detalj, da dette ikke er interessant.
    Section~\vref{subsec:transforming-nodes-to-references}.
    \item Fylt inn seksjonene som omhandler renaming og merging av klasser.
    Section~\vref{subsec:performing-the-rename} and section~\vref{subsec:merging-class-declarations}.
    \item Skrive om hva som skal til for å fullføre implementasjon.
    Section~\vref{sec:completing-the-implementation}.
\end{itemize}

\section*{Discussion}

\begin{itemize}
    \item Legge til en setning som recap av kravet, til oppfylling av "parallel extension"-kravet seksjonen.
    Section~\vref{subsubsec:pts-parallel-extension}.
    \item Skrevet litt om hvordan renaming i nominell PT også kan være problematisk.
    Section~\vref{subsubsec:pts-renaming}.
    \item Skrevet om oppfylling av kravet til "class merging".
    Section~\vref{subsubsec:pts-class-merging}.
    \item Skrevet noen setninger om oppfylling av kravet til "collection-level type-checking".
    Section~\vref{subsubsec:implementation-collection-level-type-checking}.
\end{itemize}

\section*{Results}

\begin{itemize}
    \item Alt er nytt her.
\end{itemize}
